會員安全地移除下體唔該躝出嚟同前線道歉

自己根本都未搞清楚就用誤導標題抵毀咗前線先
你自己都唔響現場就先入為主話檢討
我真係屌你老母
開完呢個鋪你就拍拍玀友訓咗教？
帶完風向宜家就潛水
至少都要叫連仔del po先啦

依個根本左膠分化狗

算數啦 垃圾使乜理

721 811 831 新屋嶺

我覺得其實唔係現場 真係無咩資格去批評人地
更何況連前因後果未清楚就話人錯果啲
同藍絲有咩分別
定佢係五毛黎

起佢底，下次私了佢，搞埋佢屋企人
佢唔尊重手足，我哋唔當佢係手足呀！將佢歸類為黑警

屌佢老母比撚埋證據證明條撚屌日日玩野抵比人打
仲係到兜

起佢底唔似
希望佢可以反省同檢討

仲有咁多like